Dame Overwegend, toevallig om naar haar te kijken, werd getroffen door hun schoonheid, en de gratie van de lenige vorm, die ook leek te luisteren in haar ledematen, en zij stopte plotseling en ging naar de stoel naast haar, en, met de hand van Esmeralda, zei, bijna door ontzag getroffen tonen: "Mijn lief, weet je dat je een hele mooie toekomst hebt voor je?"
